「國安法」西九一庭文字直播(5)

「國安法」西九一庭文字直播(4)

辛苦直播員
推

up thanks

推定先

push

留明

from上一個post

搵人幫幫手整理置頂資料
包括立蘋live同d1-47等

2021/3/2 蘋果+立場文字直播：

推

Lm

Push

p牌仔都幫手推

LM
辛苦哂直播員

等睇5毛入侵

辛苦哂各位手足

多謝直播員

推呀

蘋果直播

立場直播

D1戴耀廷
D2區諾軒
D3趙家賢
D4鍾錦麟
D5吳政亨
D6袁嘉蔚
D7梁晃維
D8鄭達鴻
D9徐子見
D10楊雪盈
D11彭卓祺
D12岑子杰
D13毛孟靜
D14何啟明
D15馮達浚
D16劉偉聰
D17黃碧雲
D18劉澤鋒
D19黃之鋒
D20譚文豪
D21李嘉達
D22譚得志
D23胡志偉
D24施德來
D25朱凱廸
D26張可森
D27黃子悅
D28伍健偉
D29尹兆堅
D30郭家麒
D31吳敏兒
D32譚凱邦
D33何桂藍
D34劉頴匡
D35楊岳橋
D36陳志全
D37鄒家成
D38林卓廷
D39范國威
D40呂智恆
D41梁國雄
D42林景楠
D43柯耀林
D44岑敖暉
D45王百羽
D46李予信
D47余慧明

Thanks 直播員

辛苦直播員

辛苦晒大家

特L登迫埋一齊審一齊批用程序玩夠人，DLLM JOD, HKPF 正仆街

Thanks直播員

推and辛苦直播員

多謝各位旁聽師和直播員

感激
今日唔得閒去

push push push 多謝直播員

想問下最新情況點

而家咩環境

大棚食緊飯？

14:30 先開庭

大家唞陣先啦

推
辛苦晒直播嘅巴絲

辛苦晒

push 辛苦了

Push 辛苦晒~

感謝直播既ching

係咪淨番25個未申請？

有錯請指正

袁嘉蔚的代表律師黃瑞紅，同時代表案中另外兩名被告吳敏兒及劉穎匡。今日開庭將首先處理3人的申請保釋陳詞。另外，6名被告包括譚凱邦、梁國雄、林景楠、徐子見、楊雪盈及戴耀廷，分別因為留院及出席其他審訊而缺席

RTHK
2021-03-02 HKT 13:51

辛苦了直播手足

而家好彩有智能手機可以即時知道庭內情況
以前嘅手機則無法即時知道庭內情況

辛苦哂

辛苦了 願各位平安

願好人一世平安
天佑義人

PUSH!!!!!!!

辛苦大家

繼續推

見字飲水

呢兩日辛苦大家

辛苦哂
加油

辛苦大家 。記得飲水食嘢

辛苦曬

撐住

頂住

嚟緊
撐住

辛苦了

感謝手足。 撐住！

辛苦啦

食飽！準備再嚟

去邊到食？

好人一生平安 辛苦哂

頂住 記得買嘢食

如果你唏噓 請見字飲水！
辛苦曬各位手足

有冇各人嘅bail條件整合

準時既So官似乎同香港時間有時差

我隻錶已經1437
未見人

應該未咁快 講太多會有9b 所以適可而止咁講

可能食飯哽死左

推
直播手足加油
見字飲水 有時間記得食嘢呀
頂唔順就唔好勉強

辛苦各位

記者同啲公眾都入左嚟

戴生點左名架啦，開咩都肯定唔會批

有得入庭？

巴打你有無訓過

無斯記錯話專心做學者個啲 錢方面好似無講

有，2個半鐘

謝巴打🙇🏻‍♂️

辛苦晒...

依加無聲。。。

同埋話佢佔中案個啲 潛逃機會個啲無可能

不足西九要人

記者屌緊

又係女子組出左黎先

入到庭？

金額差距問題不大
一般情況都會體諒每個人家景唔同

依加有翻聲啦

謝巴打🙇🏻‍♂️

見字飲水

廣播

開庭錄音

立場姐姐

辛苦巴打！

但係男被告同律師都未齊人⋯？

伏低休息中

未瞓夠牙

下下都遲 今晚又審到兩點半呀?

其實你睇立場同蘋果都唔會講到 邊位被告嘅律師開咗咩條件保釋咁樣講 因為真係會中9p

我諗個程度去到邊個被告嘅律師陳詞之類啦

無限感激

入緊嚟啦

辛苦了巴打

有無得旁聽？

有無領事入到去？

謝巴打們

今朝仲有，依加未見

叫人準時自己遲到

官呀嗎

唔夠人？

有冇位聚到？

連登如公海，知道有冇位就ok，唔駛講邊度聚

要人嗎？

再次辛苦哂各位現場巴絲打感激

so 生回來啦

CLS 遲半個鐘

好大嘅官威阿

仲話4點完
有時光雞？

保安都話起碼9點

之後47 個暈曬

有水阿！

淨番幾個人未申請？

都好多

好似25

感謝直播員

好respect

阿布老闆出左院 係庭上

放棄英藉參選
結果選都無得選比人告埋

神邏輯，如果倒轉可以咁諗:

「加入英籍是放棄選舉，更顯其没有危害國安意圖」

真實對白？

西九帶去羅湖
玩野玩到出面

其實大欖同羅湖 兩邊都差唔多
同埋羅湖新少少

律師都明顯疲態

想像唔到眾被告有幾攰

淨係坐一程車都坐咗成個鐘

VL係邊位？

劉穎匡=VL巴

出面好似有好多狗，旁聽聲援小心啲

其實好難prove 之後唔會再做危害國家安全既野 唔只參選或提倡一啲主張

#蘋果LIVE｜大批PTU抵西九法院外 擬票控在場聲援市民

今日少咗咁多人都搞

旁聽師/ 送車師小心

多人少人都可以亂咁嚟

其實想知有無人整合過西九龍裁判法院附近有咩地方/地圖？

聽到眼濕濕

想喊

扯貓尾

VL

vl巴

點算

今日？

犯下本案
講到判撚左咁

已到西九法院
幾樓？

入到去咩！

死仆街

今日啲籌派晒啦

暫時未
等接力

8 樓

當時都唔知參加初選係「犯法」

我都想入去 有票可唔可以俾我

唔好意思想問VL係？

劉穎匡呀

追下po
答左4-5次
劉穎匡

劉穎匡

5:0

上得咩？
冇籌

持有好似係唔犯法？派出去個下先係煽動？

VL=Ventus Lau劉頴匡

D37 GG

所以周街俾黑警周 佢地一搵到文宣就吸左毒一樣

拗緊控方提過唔遞交初選論壇嘅言論
但喺庭上有口頭提及
有律師話應該事先比資料辯方準備

七一佢都俾人入咗暴動

D27直頭極高危
本身已經有條1118暴動罪

突然咁快嘅

有幾個係用同一個辯護律師

有律師表示
午休期間問過控方有冇咩關於一啲言論既野要補充
DOJ表示無野會遞比法庭

但係岩岩控方加生草藥參左幾筆有關debate期間講過既野

指控DOJ係埋伏大家
如果有輯錄過一啲指控 應該分享比眾律師

DOJ回應 好似尋日咁講
係準備唔晒
有唔同意既 可以打後再同法庭講

官大爺話
我諗要準備書面既補充
係會太多時間
如果律師們聽到 就再拎指示啦

會唔會好快完？

我等接力

VL、鄒

唔使接住
有其他手足撐就撐住先

皇叔

係第一次報到嘅時候加埋

4:00到啦係咪又想審通宵

都真
任鳩佢噏

8點到喇

拗緊其餘8人入面
有人勝出初選，甚至有作出annex提及嘅聲明
但控方未有控告佢地
顯示所有被告對攬炒等理念未必一致

補充：就算冇簽聲明都能夠勝出

西九8庭電視延伸庭仲有大把位

係支國趕緊返黎

最遲幾時入？

我趕緊過嚟

sor啱啱散庭

啱啱完

再睇下10庭有冇位

落返1樓等

@kckisshit

即係拎左未必即刻入到？

5:0 慘
單單都屈

公民黨嗰幾個呢？

佢地係俾人DQ定咩

有無手足數到而家係第幾個人

起碼仲有廿個

d7梁晃維 22快必

保釋陳辭個次序係點排？

今晚八點完唔完到呀？

紅官
未審都知結果啦

美國時間？

跟律師

有啲律師跟幾個

無罪在身

黑警剋星啊

尋晚果啲我估律師自己傾 資深大律師講晒先

最好就香港時間20:00完到啦
你咁講法，即係今晚又要搞到凌晨啦

現場夠唔夠水？

而家完左幾多個？

基本法已犯國安法

現場仲有無位 而家入唔入到？

其實係真理

不嬲都係
唔係使乜要国安法62條

各位直播員加油

邊個俾負評CLS

快一定唔保得啦

快必有無申請保釋？

基本上 我當個個都係無得保
只係我想聽下呢個垃圾官俾d咩垃圾原因出黎姐

睇下政權覺得幾多個有威脅姐

【更新】截至下午4時半，聆訊再完成多5名被告的保釋申請陳辭，包括袁嘉蔚、吳敏兒、劉穎匡、柯耀林及吳政亨。累計昨日聆訊，目前已完成24名保釋申請陳辭，尚有23名被告未處理。

已完成包括：黃碧雲、梁國雄、岑子杰、毛孟靜、鄭達鴻、譚文豪、楊岳橋、郭家麒、李予信、戴耀廷、鍾錦麟、譚凱邦、范國威、區諾軒、彭卓棋、趙家賢、楊雪盈、劉澤鋒、張可森、袁嘉蔚、吳敏兒、劉穎匡、柯耀林、吳政亨。

source : 眾新聞

沒有充足理由相信不會繼續實行危害國家安全行為

余比HA停職

琴晚就讓SC先
夏博義第一個

SC完晒就跟D幾多
同一個律師負責嘅被告就一次過講埋

OFF Topic: D47被停職

【35+案】員工陣線主席余慧明 被控違反港區國安法 遭醫管局停職
因去年參加民主派初選而被控違反《港區國安法》串謀顛覆國家政權罪，醫管局員工陣線主席余慧明遭醫管局停職。
醫院管理局發言人表示，就一名員工被控違反港區國安法，醫管局按既定人力資源程序，會對涉事員工作出停職安排

From 丘品

啱啱先一半

陳詞

口號係情縮黎 講完攬炒唔會真係炒到
基本法賦予既程序唔可能癲覆國家
指控係唔合纙輯
選舉又收緊

唔得憑空憶測
現實層面黎講
係唔可能有風險犯國安

零 佢本身都有條以言入罪未出得返

有突發事要走先，希望有人接力

合理。

同埋拎返國安法前嗰啲行為嚟計，不如話佢地老母生佢出嚟嗰日已經密謀生個仔出嚟反政府。

仲有冇庭内手足接力？
我地係1樓等緊
有幾個都係無白飛

我okay

想問下現場仲有冇得入去旁聽

白飛派晒

想接力

判佢哋全部死刑咪可以相信唔會再危害國家安全囉

我等緊

辯： 本身警察保釋係四月 即係相信無風險
提告之後 其實無任何風險改變
法庭有基礎批准保釋

另
上網睇完司法機關既宗旨
係要保障人既權利同自由
希望法庭可以維持呢個宗旨

坐監都無得做啦

Sor

謝巴打

唔使sor
我哋多謝你update就真

doj陣間真係拉埋其他就笑唔出

我想要張飛

有無人需要接力

me2

仲有陳樹暉個d

6點先返到荔枝角
休息一兩個鐘就要去法庭

蘇狗：相信今晚唔會發生咁嘅情況

如果依單有得保釋，至少佢完咗文字獄可以出返黎。都唔知國安法依單搞幾耐。

我緊急 有無人讓

仲有VL巴嗰條team(用盡曬quota嗰隻)

你點緊急？？？
我1800要走

妄想收九點

我有朋友係入面

求飛

未定罪就停職..

Owen fb話有家屬想要籌
有巴打想讓籌可以pm佢fb

所以咪襯未拉用呢招

咁樣審法 今晚兩點啦

有無旁聽籌？

而家香港係咁架啦

其實公務員/公職人員一向俾人落案起訴就會停職...

辛苦了！頂L住！

蘇惠德d相信

好人一世平安

佢話最多去到9－10點就會放

有班區議員喺一樓求飛

依家點

點解冇吳靄儀/黎智英？

肥佬坐緊好耐啦

之後消防被狗拉已經停

若庭內直播巴夠人
就俾飛區議員
區議員佢地好緊要

用完就拉埋

//【17:00】 蘇惠德：今日最夜 9、10 點？

代表梁晃維及譚得志的律師表示，兩被告昨早 9 時半被帶上法庭，聆訊直至凌晨２時許才結束，兩被告今日清晨約５時才離開西九龍裁判法院大樓，被押往荔枝角收押所，兩人僅休息約１至２小時後，又被押返法院應訊，認為相關安排對兩被告屬於「額外肉體上嘅煎熬」。

總裁判官蘇惠德則表示，「相信今日唔會發生咁嘅情況，我諗今日最夜都係去到９點、10點？」//

聽到真係好灰

佢無因為發起罷工比人炒都好勁了

點會落鬼佬同阿差charge

仲有廿三個呀on9 9點10點
仲未計DOJ拗數同拗bail conditions

有路好走啦各位

條友真係離撚哂地

如果只係做場戲，真係快D入去休息好過。。。痴線40幾個鐘冇得訓

:我瞓我夠就得啦今日既我係無極限

無人暈就繼續⋯🙈

今晚又有人暈，咁先可以完場

名單內其他人
即係排第2，3，4個d

咁又咁講

佢自己都係問號 9點10點？

根本係酷刑 疲勞審訊...

屌 上年佢01既相

劉頴匡、李志宏、趙柱幫、黃學禮、陳運通、廖栢康、石威廉、盧德明、黃浩鋒

佢地睇路啦

多數半糧

想知用乜條件申請

係乜？

難啲答難啲答
有條例係講 發布呢啲資訊都會犯法
我都踩左幾次界

Joker

希望大家都身體健康

沈旭暉算唔算流亡

有無籌 條街好凍

屌

梁國雄長毛因身體不適早前送院治理，現在即將重回法院

出面啲on9 post都推到上頂 又微辣又咩有咩地方好過香港 屌你咩pr公司

醫護
點解唔俾佢留耐d

佢唔會返黎送死啦

睇佢d post都鞭得港共幾勁
都唔似會番黎啦

香港醫療資源十分緊拙寶貴

長毛頂唔頂到㗎

佢自己要求出院，想join 返佢地一齊面對

出面啲post真係好撚on9
好似無人關心咁

唔知點解今日推極都推唔上

繼續推繼續推繼續推

咸豐年前嘅黨綱到今日仲可以喺法庭發揮功效

啱啱收工 請問而家個進度大約去到邊

D人係咪以為完咗

大家知咩事喇 出面個個po到百幾個負皮

P牌玩埋課金開LIHKG+開廢post

6點有冇飯break

唔係想洗版，但真係要推

呢位ching 奴性好重

係咪要推？

幫推

Pushhhhh

係話諗住佢會好早就比人清算

本身諗住7點
但好似話狗方準備唔切
而家又唔知要等幾耐先決定

推
辛苦直播員

I am an old man. I am
Hungry too

推！

推
辛苦晒直播巴絲

推上去

出面班撚樣係咁開垃圾po

【17:35】被告徐子見仍然缺席聆訊，其代表律師完成保釋申請陳詞。代表何啟明的律師陳詞前，詢問總裁判官蘇惠德：「你寫嘢寫到未停過，使唔使休息 10 分鐘？」蘇惠德回應：「不如我哋定一個時間俾大家去食飯，俾大家 45 分鐘食飯。如果去到較後時間，唔好好似尋日咁樣」。

蘇惠德原提議晚上 7 時晚膳，惟考慮要等候警方確認各被告晚飯情況，暫時押後用膳時間的決定。律師笑言：「健康最重要，對每個人嚟講，最緊要係身體健康！」

又差唔多審咗成日
依啲慢慢磨 對庭外庭內都好折磨

想問法院外現場仲有冇手足等緊入去旁聽/送車？
依家先得閒，諗緊過唔過嚟、過到嚟仲可以做啲乜

好多pr 5cent

如果又由懲教看管
E兩日當唔當刑期
事實真係失去左自由

推推推推推

真...

Pish

過堂被拒保釋後還押看管可以扣刑期
但係過緊堂嘅看管 真係唔清楚

點解個post喺時事台見唔到
落咗黑洞咁

推🙌🏼🙌🏼

律師記得飲水啊

時事台熱門第六

個post跌咗咁多嘅

控方定辯方

至少被告都有野食先
難食都要食晒

加油💪
好多人都關心緊架

好似進度都係好慢，會唔會今日都搞唔點

pish

見到閘無開 係咪入唔到

推，個post沈得好快

Push
啲人不推文回覆係咪玩嘢

好難有心情食

多謝巴打解答 我之前都有諗過呢個問題

我知，但個list都冇佢。同埋吳靄儀又唔見既

Pushhhhhhhh! 直播員辛苦晒！

係⋯⋯相信佢地心理壓力一定好大

有時係因為慣咗撳左邊不推文

應該推就唔推
成日推埋啲垃圾po

//【17:35】被告徐子見仍然缺席聆訊，其代表律師完成保釋申請陳詞。代表何啟明的律師陳詞前，詢問總裁判官蘇惠德：「你寫嘢寫到未停過，使唔使休息 10 分鐘？」蘇惠德回應：「不如我哋定一個時間俾大家去食飯，俾大家 45 分鐘食飯。如果去到較後時間，唔好好似尋日咁樣」。

蘇惠德原提議晚上 7 時晚膳，惟考慮要等候警方確認各被告晚飯情況，暫時押後用膳時間的決定。律師笑言：「健康最重要，對每個人嚟講，最緊要係身體健康！」//

老實講，洗唔洗45分鐘食飯，平時出街食都係20分鐘搞掂。

個官真係慢慢同你磨

咁嘅進度 係咪有機會有第三日

直播巴打

辛苦大家，好人一世平安

會扣埋
只要有上庭就所有時間都計刑期

出面就咁望下
都見到有好幾個人今日內每隔1-2個鐘就出一個垃圾po
仲要好多唔同人開埋晒啲差唔多題目/同一內容既po

其實有心關心法院既人會自動入黎呢道嫁啦
大家頂撚住

班律師都要搵地方食飯嘅 西九仲要偏僻都傻

無人理

係咪我就算嚟到都已經無嘢可以做到喇？

咁多位要健康

d15馮達浚
d27黃子悅

PUSH

始終人既attention period有限

推

6點啦，警方準備趕人走

court裡面有冇嘢食？飯堂之類。
咁法官點食？？

（真心唔知）

唔沉得推呀

依家先黎

而家黎仲有無籌派

西九好似無飯堂
官老爺個飯就梗係叫個書記買翻嚟啦

呢個post有上過一陣熱門架
不過好似一、兩個鐘之後就無咗

唔好答呀 好多mon po9架

當然無啦
除非有巴絲走俾飛你

好多PR 5毛係度洗post

只可以等人讓二手

食狗糧得啦

想知子悅大概既條件多 係咪同vl 個個同樣說法就得

用力推。

而家外面有無狗隻？
要入法院就快入
又要有出無入啦

好評都無100，只推po唔起架

幫呀

你買過黎門口每個律師旁聽市民一人一個咪唔使45分鐘囉

間唔中推下 唔好淨mon

推返先，慣左手勢㩒錯不推文

係 根本精神折磨黎
我都好唔安落

推推

vl係開咗價 但係蘇老爺未必(大機會唔會)批㗎

sorry慣咗手勢

我收工都過左去先,入唔到咪係外圍行下/坐底等囉!

有冇update?

我頭先留言明明撳咗“回覆”，但係唔知點解變咗做不推文
有時真係會太順手

pushpush

出面勁撚多財經台po
幾分鐘又一個新po

有無二手籌？

推
辛苦直播手足
你地到時到候都要食飯啊
見字飲水

冇啦
我張已經俾左kt區佬接力

你唔俾我

推
辛苦文字直播手足

辛苦手足

推啊
冇睇一排個post就沉晒底
辛苦晒手足

係一樓standby 有機會有 試試先

主要講緊d15

辛苦直播手足

辛苦晒各位~推

繼續推
推上熱門

一樓本身有幾個區佬趕住要

係咪直入就得

繼續幫手推就okay la

捱推上熱門呀

計返時間，快極都15分鐘個，9點邊可能完到

辛苦文字直播手足

賺錢係香港人核心價值

Tui

媽媽辛苦晒

會唔會係果間PR公司所為

依家仲入唔入到法院

純粹想提提大家...
而家啲法官同其他所謂『官』都係人都只係打份工
何況裁判官技術上唔完全係法官

所以大家唔使懶係好尊稱覺得所謂『官』係高高在上
好似你都唔會再叫啲散仔做呀sir啦
散仔就係散仔

唉 睇到好心酸
繼續推

//【17:48】第30名申請人、代表何啟明的大律師查錫我開始陳詞前，表示現已是下午5時半，問蘇官：「你一直喺度寫嘢未停過，使唔使休息吓？」蘇官回應指：「如果一直咁落去，我自己唔介意，但被告可能會肚餓，咁不如先定個時間食飯？」蘇官建議，若果晚上7時仍未散庭，便休庭45分鐘讓各被告用膳，並表示「傾向定個時間停（聆訊）」，例如晚上10時。//

10點停嘅話，又拖一日。。災難

係咪支那講既終身剝奪政治權利？

唔好點解我用app喺出面搵唔到呢個post
初頭要特登search先搵得返

有機會又拖到三更半夜 甚至聽日

可唔可以habeas corpus

真心 今日完到咩

無籌係咪入唔到法院

至少有啲時間訓下覺
好似尋晚咁拖到2點幾先話完仲災難

國安法下。。應該唔得

有好幾位都以唔再從政 唔再參與政治活動為申請保釋嘅條件

你又岩，佢哋可以休息下

呢個真

商台新聞消息:
so官今晚最多處理到21/2200

Push push

今日場外好大風，有啲凍

只睇直播post

因為考慮批唔批准保釋嘅首要條件係會唔會再犯 所以如果表明不再從政就可以達到「唔會再犯」嘅要求？

唉好陰公

中共9成9係同一時間遊說緊國際唔好係呢單案件表態

原來我未俾正皮，補返，sorry

保重身體

帶唔夠衫嘅話唔好死頂

辛苦哂咁多位

琴日法院出邊滿晒人，大家俾返啲信心

各位請留意唔好用「不推文回覆」

推，辛苦各位巴絲

Same

媽媽要身體健康

關pr咩事吖 連登時事台以外大把港豬

極b

點解拖係唔好？

子悅

辛苦各位直播員
提一提推post 既手足最好比返幾個正皮

基本上唔係建制日後都冇政治權利架啦

還押

佢真係象徵性保釋（其實佢都預左）
VL叫真係閹割

都係𠴱句
最好方法係支持埋隔離庭嘅手足

達仔

真 3日都冇得好好休息好大獲

有冇被告同D 既對照表

喺入面 可以幫手直播

置頂

呢個Post最頭

辛苦直播員推！！！

D1 戴耀廷（56歲，退休）
D2 區諾軒（33歲，大學客席講師）
D3 趙家賢（35歲，東區區議員）
D4 鍾錦麟（32歲，西貢區議員）
D5 吳政亨（42歲，無業）
D6 袁嘉蔚（27歲，南區區議員）
D7 梁晃維（23歲，中西區區議員）
D8 鄭達鴻（32歲，東區區議員）
D9 徐子見（53歲，東區區議員）
D10 楊雪盈（34歲，灣仔區議員）
D11 彭卓祺（26歲，南區區議員）
D12 岑子杰（33歲，沙田區議員）
D13 毛孟靜（64歲，無業）
D14 何啟明（32歲，深水埗區議員）
D15 馮達浚（25歲，從事數碼營銷）
D16 劉偉聰（53歲，大律師）
D17 黃碧雲（61歲，無業）
D18 劉澤鋒（24歲，議員助理）
D19 黃之鋒（24歲，無業，正於赤柱監獄服刑）
D20 譚文豪（45歲，商人）
D21 李嘉達（29歲，觀塘區議員）
D22 譚得志（49歲，現因其他案件還柙）
D23 胡志偉（58歲，無業，現因其他案件還柙）
D24 施德來（38歲，黃大仙區議員）
D25朱凱迪（43歲，無業）
D26 張可森（27歲，屯門區議員）
D27 黃子悅（23歲，學生）
D28 伍健偉（25歲，元朗區議員）
D29 尹兆堅（51歲，葵青區議員）
D30 郭家麒（59歲，醫生）
D31 吳敏兒（50歲，職工盟主席）
D32 譚凱邦（40歲，荃灣區議員）
D33 何桂藍（30歲，無業）
D34 劉頴匡（27歲，辦公室助理）
D35 楊岳橋（39歲，大律師）
D36 陳志全（48歲，無業）
D37 鄒家成（24歲，學生）
D38 林卓廷（43歲，北區區議員）
D39 范國威（54歲，西貢區議員）
D40 呂智恆（38歲，社工）
D41 梁國雄（64歲，無業）
D42 林景楠（32歲，商人）
D43 柯耀林（49歲，西貢區議員）
D44 岑敖暉（27歲，荃灣區議員）
D45 王百羽（30歲，元朗區議員）
D46 李予信（27歲，東區區議員）
D47 余慧明（33歲，醫管局文職人員）

唉，乜大家覺得國安法下有保釋機會咩
我寧願佢哋訓足啲有三餐溫飽

人冇事先可以做世界冠軍

我諗作為被告同家屬，都想快D確定個結果（就算明知唔會保釋），咁樣不停來回，其實好辛苦。。。

呢次過堂

好似我哋所有最有心為香港嘅人

都俾人剝光豬 放下所有底線

等將來有希望時再說
而家全部收皮了了

Sad but true

今日有冇圍封

人身保護令用於由警方detention 中拉人上庭，由法庭determine whether the detention is lawful or not。

佢地依家就係庭上睇比唔比bail

佢就係要斬草除根
唔係點震服港人

D16自辯

但無限拖落去又lawful?唔可以迫佢通頂快手搞掂？

D16 劉偉聰自辯

- 表示自己3日冇沖涼 比人剝奪人生自由 仲連保持衛生自由都冇
- 要照顧家母

算唔算瞻仰法治既遺容

唔敢講

但係人身保護令應該唔係依個時候用

有利亦有弊
弊在由CSD看管

坦白講由推國安法個日就唔難預視到呢一日 不過就算預左 真正要面對嘅時候都係覺得好難受⋯
不過就算點都好 呢段期間發生嘅所有事我相信香港人唔會忘記 信念同意志唔一定係肉眼可見的

同埋還押可以計刑期？

對面有槍有牢，唔係咁可以點
依樣就係香港人一直抗拒中共既原因，
以前認為既2047後事實而家最真實咁擺在眼前，更加證明廿幾年黎無反對錯

以前有法律有空間比人表達意見，而家乜都要你無曬底線，強權就係道理，sorry 依個已經唔係香港

突然翻風

係
一齊努力

只係遲同早嘅分別

辛苦哂你地，我今日已經病左...

冇了冇了

辛苦你啦

巴打琴日辛苦你 個胃有無好返啲？

Lawrence Lau?

好好記住47位喺呢次報到前講嘢

係

yes

都幾諷刺
第一單國安法case聽佢喺同一個堂幫電單車手足辯護
今日喺呢度比人話犯國安法

好啲，個頭痛

早D醒早D好，起碼而家有選擇既人仲可以揀離開香港遠離中共生活
唔係到左2047，今日30既都60，想走都走唔郁
其實都有人好早就醒左

好好休息
尋日好多謝你

好慘

巴打試下飲寶礦力

Bail唔bail到一件事，法庭上面仲有冇係道理上爭取到幾多空間又一件事
最後有幾咁樣衰又一件事。

唔係一句預咗啦就由佢地俾人困。

劉大狀一開口，成間房自然靜曬

劉大狀

好好休息

休息下

不嬲睇新聞見支那係咁樣，但推到埋來身邊真係好震撼槍口底下個個都只能求饒，咩都做唔到

同意 無論最後個結果係得定係唔得都好 申請保釋係佢哋嘅權利 應該要善用

D18 劉

- 簡述自己生平 一生奉公守法 對得住法庭 對得住公義
- 參選話自己係無黨派民主人士，因為唔想用獨立呢兩個字

// 佢把聲好雄壯 狀態唔錯

可以，只要在法院不是自由行動，由懲教或警方看管都算

劉以前仲好似暫委過裁判官審人，今日就畀人審

痴線架

Very true

話自己唔會參選任何公職，包括行政長官

// 佢發言多次引笑，終於冇咁悶

識佢嘅人知佢份人係咁

雖然聽落好好笑 但係追番之前幾個post有巴打講過申請保釋嘅時候係好應該大呢一啲理由出黎為自己據理力爭

唉屌

今日咪都冇得玩
總算有人派下膠提高士氣

辛苦晒 快啲好返

琴日辛苦曬
照顧好自己先

通常都係要照顧父母個d?

抖下啦

劉表示 會認同 新疆 西藏 釣魚台 係屬於中國
寫既專欄由頭到尾都冇損害國家安全
所以冇乜人睇

// 台下發出笑聲

嗰啲都係一個理由 但係以劉大狀嘅身份同埋背景 佢提出呢一個論點作為申請保釋嘅理由其實好合理 雖然我哋聽落好鳩

辛苦曬小心身體

呢種荒謬同諷刺真係非筆墨可以形容

律師啲口才&轉數係唔同啲

類似係用自己一生嘅事業作為佢人格嘅印證

人身保護令唔適用於法庭下令嘅羈押

But this is Hong Kong and we are living in this fking helo

加埋五毛 中共最想香港人 人人炒股

國安法下，諷刺都係罪阿～

辛苦你 好好休息
要身體健康

法官質疑 劉 簽嘅文件 上半部份有部份訴求
劉 表示 文件下半部份寫明會效忠基本法
如果淨係拎一Part 黎睇就係斷章取義

// 台下 ： woooo

係囉 唉 人權???

問下舊同事你收左土共幾錢利益，可以令你唔記得正義女神個秤

終於有番個似樣d嘅人繼續伸張正義

辛苦曬徐巴

好彩既係佢地係一齊互相扶持大家

士氣+100

辛苦直播既巴打們

辛苦直播嘅巴打

辛苦直播巴絲

按錯 負皮 sorry

下級法院唔畀保釋都話可以上訴
下級法院dum波鐘可以搵邊個?

當推po唔緊

無瞓過 病了

我都覺得係 就好似佢當初參選選擇用一個乜嘢名詞去表明自己嘅立場 其實應該都係係佢預計之內

喺呢啲時間都仲可以保持幽默
真係好令人心痛

首先你要prove到佢dum波鐘

想問係 D18劉澤鋒 定係 D16劉偉聰?

D16

休息下 其他人會接力 一直以來辛苦了

因為唯一淨低既武器就係幽默
極權要你恐懼，你就更加要笑

下個po #1可以擺呢個

個重點呀最後佢係唔洗做任何解釋就可唔批bail
呢兩日兩夜係場戲

開(6)啊～

冇，其實所有規例法例都係人定出黎，定出黎果刻係假設所有執行人都會公平公正一視同仁，唔會出現攬用程序之惡
但而家香港係點，狗隊係點，律政係點，法庭係點，大家心中有數啦

對被告既手足係有用架，雖然我地聽落係膠

徐巴 琴日辛苦曬
好好休息 見字飲水

呢個語調好明顯係D16

之前亂過馬路審幾年嗰單結果點

劉 ： 好慶幸今日上庭有人叫我劉大狀
（飲泣）
而唔係叫我D16

台下：劉大狀頂住 （拍掌）

因為見到上面有人講係D18 所以問問

旁聽師
推一推

有無新po

好感人

推埋先

「國安法」西九一庭文字直播(6)